[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰 (18) 人人中天使3悟

祝!!リリース777日記念!! 大当たりなキャンペーン開催!!
03/14 (Tue) 08:00 ~ 04/01 (Sat) 01:00 PDT

from 冥幣巴

其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1.每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2.如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3.如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4.升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5.3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

麻煩各巴打問代號前請睇第一頁
感謝photomore 巴打整合 代號名單

FAQ1: 之前冇人答，想再問多次，蘋果同撒旦章係咪呢兩關最有效率？
蘋果：謎之惑星M2
撒旦：復仇鬼前編 第10關，地球乜乜乜

抽卡前請三思

佐々木あき

死仔中左1001唔開post

New post Lau ming

留名 求標題

nplm

呢排又多左新手等我寫下究竟要
打幾多超3悟超激先叫夠數，
首先你要打77章用來dok超3悟，
之後你要再打9x35等如315章
比9隻本氣悟dok做偽超3悟
來餵真超3悟十技。
之後要再打兩set35章比體同力超3悟dok，
所以你要打總共462個章就夠數

第二層地獄

我想入地獄

新post留名

同個post名一樣

岩岩單抽中 我想要面爸同埋第一行二三格有無用各位巴打

謝格劍巴開post

我應該聽日搞得掂5隻，
之後差4隻

點解又係你地

換走邊2隻入知杜同前菜？
我想留達列斯佢又有氣絕，3圍又ok，DK完幾勁，不過依家冇佢物語

見到大家咁易中, 自己都心雄左來個10連.

結果:-

想問下點組隊打面爸好？
自貼

個絕望hope係咪有bug
打6場悟飯章都冇跌一個

我認為
換走Baby達. 入知杜.
換走baby杜, 前菜睇情況先入隊. (佢打極屬先發揮最好)

因為知隊對珠需求好大.
LR飯X2 / 飯布 / 知杜, 呢4隻都係越多珠越高攻/回.
所以得一隻知杜轉珠未必夠駛. 要加埋歡喜悟幫手轉珠.

因為通常一食珠就成大pat咁食, 所以肋攻加氣唔係好重要, 可以唔出Baby杜. (就算出都係貪佢個助守) 不如換隻盾好過. (例如: 邪波/LR魔童)

有冇咁易又中

另外, 如果有UR/SSR藍將軍, 出佢絕對好過達列斯. (用過就明)

即刻單抽左6下
全垃圾

我都係

明白
咁我換走哂2隻baby入知杜同前菜啦
我就係冇藍將軍先用達列斯
又冇盾

你咁強運, 遲中實又中
另外LR魔童唔駛抽, 打天下一就有.

物語d章到底會唔會跌

5抽 全垃圾

目木目標少少地刷三隻算
無心機刷九隻

無知一問
知潛飯布歐食力潛飯布歐升技
每隻50% 是咪要就咁食廿隻先10技？

我本身已經有

Sorry 唔識規矩 未試過中1001

唔係呃您 我有兩品兩超3天悟但其他一隻都無

唔係，係食一隻會有50%機會升技
所以逐隻逐隻食，千奇唔好一次過食5隻
好多巴打都試過食5隻但1技都冇升過

想問下依加有咩關卡活動係好用角色要必有

自膠

新post留名
見到今朝既情況，已經交低12抽俾返笨大

唔怪之得咁多巴打話知大杜10技係咁痛苦

即係打關卡跌人第果種

係咪我打錯關，點解出極都17號章，18號呢

再想問下如果要升天使3悟技係咪最好唔好dk佢等升技

到呢加都未明點解刷咁多隻
淨係知升技 你地講咩dok章係咪拎去交換所換？

自膠返 頭先中1001唔識規矩開post
想問呢條友係咪打冒險關先有？

大把，16號，速維斯都有用

唔係，紫色膠囊就有機出

dk左先，
可以用秘寶返dk

秘寶 難唔難有👍🏻

刷呢d真係刷到同幅圖隻杜拉格斯一樣樣

漏斗，去阿婆度用30綠石換
綠石可以喺21-1刷，又可以順便升rank，好易有

面具組具太自由, 我覺得無話點組好. 因應關卡組先得.
不過你個陣, 我會想玩下全盾隊+1/2隻回血.

面具 + 邪波 + 技菲 + LR魔童 + 力將軍 + 飯布 + 面具

用飯布做輸出&回血. 其他係咁擋. 慢慢磨.
唔知實戰work唔work.

刷21-3 zhard就有

凍巴係咪有潛左嘅4547同超3？

得47同超3悟，冇45
超3悟未dk同埋1技
47就滿技嘅

啲潛解情況係點

我係想問有多幾多隻4547同埋超3係倉

睇黎急唔急住用
如果你有45隊，咁緊係先打好晒d 章
升好技再dk

但如果你無45隊，
搵唔到其他更穩嘅隊打章
可以dk 左先，遲d 再反dk 升技
因為用天使三隊打天使三都ok 穩

冇呀我淨係抽到1隻47咋，冇得突
超3就抽多咗隻，可以突1條路

你有冇品？

用果時跌番苦去仲洗唔洗打過章上番去

試下有無效先

唔洗，可以直接DK返

有呀

痴線 好齊腳

有冇空位

走baby 杜拉

打左20次醒章關都有 但未出過1粒

咩空位？

fd list

有呀
594831534
不過我好似已經加咗你？
你係咪Nepats？

係，你係邊個

SamWong882

成班自私add，歧視d平民巴

我建議就唔好特登打
好低機率跌
反而有時打其他關鳩下鳩下踩金紫反而會出

同埋你望下任務有冇送
例如打十次某關會送俾你之類

推婆巴我都加咗你

你好似有時掛埋啲古怪野，
有次差啲想delete你

可能佢想dk9隻本氣悟，
我都仲差4隻先夠數

係名前面加反hkg喇

我掛果啲全都有潛解，
正常人唔會delete到我，
係都delete左啲未滿技嘅先

掛緊1技面爸 , 博人del我

上面對話笑左
我掛突1 4悟都試過比人delete

我突二，
但有時掛一陣體波都比人delete

del 咗d 舊人...唔嫌我渣請加，有3個位（如有hkg/lihkg，字樣更好，方便分辨)

我有咩應該基本上長期都係掛4達，有時用知隊或者技隊就會掛咗一陣知飯同超3悟

我慣咗打咩game都係用依個名加咗HKG喺前面就打唔哂

應該有，我記得冇delete你嘅原因
係因為我覺得Sam應該係香港人
所以先打算秋後處決而唔斬立決

唔知有冇人加我副號
3081829472
通常掛45，47多
有天使3悟，面具爸未dok
成10個吉位！thanks

added ching

我都加左了
我係亞古獸

加咗
btw亞歴山大巴可唔可加埋你？

2825977759
隨便加
我長掛滿技47 另有blue rose bobo
天三悟就仲練緊

1698591093
掛緊突1 4悟 其他有需要既盡量掛
盡量add 多d用我

加左別巴！

加晒兩位🙇🏻🙇🏻

凍巴都加左你

加咗巴打

有無人掛lr 悟飯

抽野果時,流星同撒旦其實有冇意思?

其實冇咩意思 你按個下已經決定左抽咩
拉個下係比刺激感你姐
下次你咪試下按完kill app入返去睇下有咩

流星係外星人,撒旦係地球人?

呢個號d配置似主號多

但係好似話7飛船係必中ssr

因為想覺醒隻面巴 我望下任務先

我都唔想....之前主號清晒關拎石
趁兩週年開多個acc雙修，結果副號越抽越好

七飛同超三爆鏡好似都係，
六星唔係，我試過六星加彩字出sr，
另外左邊撒旦加黑頭彩字
好似都好高機率中，
但我所有新限都係4飛或6飛加金頭

冇得dk果d係咪全部唔建議起手?

重差3隻超3悟先滿技 唔夠波波用啊

有飛船一定中？ 咁變左超3呢

好後悔俾老界前菜食
諗住有2突好大力 傻仔諗法

七飛 + 超3 必ssr , 好似係

用落唔好用?

之前仲見過有人出左 成條神龍發光係後面 , 都好似係必ssr

太細力
淘汰得最快既限定

有無知飯或飯布巴打可以加我
想打面爸

好彩食其他藍 依家8技由佢

其實佢ok
超隊得佢有減攻
100%攻up 超絕特大
有超知120% 佢又上返Top

下面嗰隻冇得DK，應該好d

我正想問吓，佢passive話係對面極屬就對面攻同防都減20%，之後自己就加100%攻
係要對面極屬先會加100%攻，定係2句係分開嘅，點都會加100%攻？

可唔可以整一個頂置page係所有巴打嘅id放便加好友

好提議, 我先
大家加上去
最近常掛 / ID / Game名
LR飯, 技3悟, 星期六比達仔 / 2613559840 / 仁華百科

我覺得佢都勁.
不過唔係知隊必然正選. (如果齊卡)
知隊太多人材.

知隊我理想會係 (幻想)
LR飯 + 飯布 + 知杜 + LR魔童 + 藍將軍(潛解20Lv連擊) + 邪波
封必都唔落

4達*，知飯(未LR)，技3悟 / 594831534 / 凍華田走精

最近常掛 / ID / Game名
LR飯, 技3悟, 星期六比達仔 / 2613559840 / 仁華百科
4達*，知飯(未LR)，技3悟 / 594831534 / 凍華田走精

加左。我係阿斯蘭

加左bro...

你唔係叫SamWong咩

45隊最後一隻入咩隊員

唔知係咪有咩問題 我淨係收到samwong個request
係咪凍巴？
我岩岩清左d日本仔 有10個位 加連登巴打
歡迎add 掛47 rose bobo 遲d有天35同面具爸

支持力悟格
其實是但啦 都係靠3隻去打

我game名係samwong882仆街我以為係打user name自膠咗

推薦 Bobo / 歐布.
貪可以盡量砌返成隊有GT Link.

係咪有隻gt力三達？

果隻一般, 都叫做有GT link既.
情人節bobo都唔錯.

長掛4悟4達，天3悟同面具努力中
不定期轉Rose
歡迎所有連bro加我，加左講聲

多謝巴打

飯布，10技藍神比古洛，rose/2336056840/Error!!

Btw,巴打我啱啱加左你

情人節bobo係邊隻

好想瘋狂打 追返之前個進度
但沒氣

你走啦！我唔想搞大佢

岩啊

放置play . 再抽唔中唔撚玩

加左，我叫Mario,

加左，我叫Error!!

4悟4達/276493153/阿斯蘭

個爛ac有救

唔係潑冷水
但要有心理準備隻超三悟同面具爸有排都未dok到
遲下有石要繼續抽其實限pool

係抽其他定抽番佢

你想潛爆隻野咪繼續追依個pool
但你唔會玩死一隊掛
咁咪留石抽遲下d pool囉

莊子

即係點
新玩唔熟

有咩卡? post來大家看看

隻兔同之前希特同ュエリー悪魔ドãƒŸを取得 一樣
完全無新意

就係想玩其他想抽埋其他限定 但抽黎抽去都係果兩隻

張超三你要再打佢果關超激戰
打77個覺醒章先可以upgrade做上面張圖個樣
能力值同隊長技都會有提升

你指知神達同知大杜？

果關就黎完，要等佢下次重開？

好撚閃, 帶返副超先

你向技隊發展啦, 有前途.

4月1號先完 遲下應該每個禮拜都有得打
不過依關新手唔易打 冇得食石過

短期目標dok左隻品做隊長先

大家都係新手點解會同你差咁遠

品係悟天格斯？

對,仲有面具都未中

係 但果關要下星期先有得打

我應該繼續抽卡定留石打dok?

你而家唔會夠打, 唔緊要, 慢慢玩, 佢成日復刻的.

前期你用面具做隊長, 呢隻唔駛練都好勁. 佢可以carry全屬性+三圍40%
到你Z覺醒晒D技卡做超技 (壞人會Z覺醒做極技), 就改用技超3悟做隊長.
佢可以carry超技屬性+三圍100%

之後再DK埋佢就再勁D

更正
前期用超3悟格做隊長仲好, 佢carry 技屬性+三圍50%

但係我未有第6隻
係咪繼續抽？

無所謂, 你可選擇留來回體定抽卡.
都未知佢來緊出D咩野.

不過今次部機, 技屬既勁野你都中晒啦.

我都係新手，
點解差咁遠

我只有兩技超3是否要再追 前日定琴日幫我技隊已成形

呢個問題好難答你

我都諗緊 但你同其他巴打都話限定入面仲有好多有用 諗緊點算好

你有咩卡?

我都係新手😔

我係講緊其他屬果d限
例如ooo 新手有一隻真係易行好多

以我睇呢個pool，
真係好有用嘅限得3隻，
超3悟 品同埋力3達，
其他都可有可無。

隻面巴有排都dok覺醒唔到

痴鳩線，淨係跌17號章
唔跌18號

忍唔住抽鬼曬 105石
一野一野抽都死,有巴打講得岩死快D同死慢D分別
想問一下 技SSR技比達有DK 果張有冇用

3達? 定親子神達

我同意 留返d石升野同等下個有45/47/xxx/ooo既限pool限pool好過

有石好難忍 但抽完了真係要忍手等下次 好想要超4

取り戻したプライド - 超サイヤ人ベジータ
呢隻 希望你睇名知道

其實齊呢三隻可以停手，
就算比你潛到，
技隊長個passive同啲隊員都
注定做唔到萬用隊長，
抽到嘅就升，
抽唔到留返下次都冇所謂

元祖就..算吧

去到area16唔夠揪

技隊長全部都大大力 有前冇後

有冇人知舊超三悟關星期幾開？

有冇邊隻SR係升得過？

星期一，日

想問升技係咪dk前升都一樣會保留? 中咗兩隻技超3悟空
今次個pool暫時中咗技超3悟 速界藍悟 知杜同力超3達 仲差悟爸 考慮課唔課好

2隻超3悟，留返1隻嚟潛解，唔好食嚟升技
中哂咁濟，唔需要為咗隻悟爸課金啦我覺得

我淨係知隻知幼杜可以dk做超1悟格，技悟可以升超3悟嘅技，速飯可以dk做超人
其他應該都冇乜用
都係聽多幾位巴打點講先

仲有速悟爸留嚟升其他悟爸嘅技

仲有最底果隻超一體悟可以打神與神章dok做紅毛升力/知/速紅毛

力隊係咪無可能打到45關
xxx，超二飯，力三達都dk到
搭45，gt3悟，gt大杜

定係要升超隊

應該再攞吓石先 反正好多關都未打
咁Dk前食界王神升技？

升知杜招技係咪都要打返9隻依家物語嗰隻返嚟，之後升上UR再比知杜食？
係咪要升上UR先有100%？
如果我升咗知杜上UR但未DK嘅，仲有冇100%？定係要SSR食先得

廢柴界王要打覺醒素材邊關先有？
狂打技果關都唔出

打章升知杜打到未覺杜咁既樣
其實係咪打力杜抵屌D

你可以食界王嘅
或者好似其他巴打開始技3悟地獄刷返嚟

隻技天使三悟有得免費10技 不過大工程
唔急既話可以將老界投資落第二張卡度

我都係4悟隊過。
無問題的

有力3達可以用石過都得啦，
你掉返轉問有冇得打47關，
我就可以荅你冇

請繼續打

屌，阻鳩住我升9隻本氣悟

咁隻大杜咪唔洗dk

冇記錯47最後果三關
係技2達力3達速4達，
你可以升好技隊做投石機試下嘅

我冇打錯？純粹係難出？

冇錯，繼續打

星期一打左三個舊超三章
依家先升到第一隻肥料

我有7隻等住dok，
打哂技超3章，
等餵劍

新手刷首抽建議抽咩？同埋係咪要一抽一抽咁刷

其實佢只要隊45升左上去就夠打47

係 所以好大工程
未dk前食ur升技杜都係100%

呢幾日忙
無追post
我想知你地咁多人刷未來杜物語係升邊隻技？
知大杜唔係用呢個物語刷架喎
呢隻係青年期
定我攪錯左你地升緊第二隻技？

知大杜係打黑悟篇物語升技架喎

自
原來進左會無左青年期
以為一定要黑悟物語先得

但係就咁睇D章既數量好似黑悟易好多

黑悟昇技唔駛刷章，好好多

呢隻game 昇技我覺得有點複雜

知杜唔好DK住，但可以Z覺醒
如果原生SSR覺醒左做UR食人個機率不變
但係比人食個隻，係有影響
如果食同名既卡（唔同稱號）
SSR 食 SSR 50%
SSR 食 UR 100%

所以刷物語隻知杜昇技，如果想100%，要DK左再Z覺醒一次先再比知杜食。
即是話除左要用一套物語章之外，仲需要老界章。
始章老界章都係有限，要考慮Z覺醒先餵知杜好，定係博50%餵知杜好。
（呢個物語d章好難刷，我諗都係乖乖昇做UR先餵就算 ）

哪有咁多老界章

同埋黑悟物語可以直接50%升技杜
唔駛打章
升知大杜先要刷章

(黑悟物語啲章係少啲 但好撚難跌 )

屌那星
都咪話唔浪費d素材
D劍就黎用晒

綠石其實有乜用？
我技隊有一個空位想用100粒買隻魔童頂住先
會唔會好傻？

建議買阿樂，佢招必係大幅減攻，有特殊奇效，玩到後期都間中有出場機會。
魔童都ok, 但玩到後期你抽到其他卡唔會想出佢。

又或者可以打超強襲刷返張來用住先。（技屬性唔記得星期幾）
可以刷杜拉格斯，程龍或者魔童。
建議刷程龍，因為佢DK左後可以封必。

我今個weekend都要搞隻元氣劍杜

仲有失敗瘦級悟格，滿技後佢9氣就出到必。同埋好低cost. 打限cost 關有用。

我刷幾隻算 太辛苦
打極都唔出18號章

到底係咪真係第6關出

終於10技 清曬倉
仲要搞隻劍杜 好撚忙啊

隻力小杜可以餵知小杜，有30%機率昇技。
知小杜可以DK做悟格。
不過呢隻知悟格已經無用，佢賣點係複動加隊友3氣。
因為最近GT物語出左隻Baby杜（可以刷返來），被動又係加3氣仲要幫隊友助守+30%防。所以用呢隻加氣仲好。
另外一個用法係DK做知悟格後拿去餵體悟格昇技。

另外右下隻超一悟空可以DK做紅毛，紅毛遲D有得再第2次DK. 不過唔駛急，呢張成日抽到，可以自食到十技先dk都未遲。
另一個用法都係可以Z覺醒後用來餵其他超一悟，有50%機率昇技。

終於dk 晒天使三同面具爸
開始刷定物語章dk，之後再刷重力室！！

哎，我都唔撚知
關卡資訊都寫話第六關機率出
實際打極都淨係出17號章，痴鳩線

刷重力室即係邊關？

我都好想知，勁缺

睇到有d亂

即係上升呢隻知大杜既技係刷宜家絕望未來物語果隻大杜定等黑語物語復刻？
利申：有技大杜同知大杜

係咪依隻 ？

Yes

Sorry 我唔明咩係黑暗面物語

黑悟隻力杜同絕望隻知杜都升到知大杜

SR果張悟爸升唔升到面具悟巴技？

差80綠石
有冇關可以刷？

其實降攻防有冇話幾多回合

Sorry 我知道啦，果隻都得

唔得 但可以升其他悟巴

唔得，唔同名

呢個問題有好多答案，
我自己就刷18-5，成日遇到畢拉夫

z-hard?
有冇d易d
打到16後有綠石果d關好似跳左幾級難打左咁
冇曜日刷?

咁好似等復刻先刷無咁辛苦。

超サイヤ人ゴッドSS孫悟空
悪を砕く蒼神

依家有冇得抽依隻?

技藍悟？ 好似無

呢隻搶超3虹珠喎

有冇整理d珠既技巧?
個板面有時好爛得2粒連住甚至冇野連住
除左用道具有冇解決方法?

呢個真係靠你自己玩得多，其實d珠同下跌係有一定規律，你玩得多就自然知佢跌法，咁就有得排珠

屌

新手打到area17唔夠揪
屌基扭戰隊
我得6-7萬血

就算我打死左佢一隻
佢仲有2隻開技打我2-3萬
加埋d卒打幾千即刻收左皮

冇品，暫時咁組

正常唔會得6，7萬血，
你隊野咩腳

囉道具掉死佢

有品換悟天格斯就完美

岩岩終於打贏左
搵勁隊友做盾擋

你揾超3悟做隊長，
面具佬做腳會好好多

正常都要開道具打主線 ?

但要先z覺堆卡先

全部未覺食唔到隊長

我全部未覺,搵超3做隊長食到隊長技咩
腳即係點?隊員?

nope

道具唔用拎黎做咩

正常打到area17已經開始要覺晒d野?

我以為係留黎打活動關先用一直冇用

d補血藥有就帶黎用 後期唔會用佢地

你冇錯，道具係拎來打超激用，
你新玩咪亂用，
最多用下仙豆就算，
閻王，鬼，龍仔，婆婆果啲千其咪用

未覺食唔到，
除左blue rose做隊長未z覺都食到，
其他隊長都唔得

咁我都好大工程
要刷綠石買隻阿樂
之後再覺晒成隊

幾時有超激半體同藍石

z覺好易，
你解主線都送唔少道具，
二週年啲新手要搞三隊或以上仲攞命

我d綠石會用黎換老界

但我冇第6隻技屬既野
繼續抽定係用住悟爸袋住先?

技悟爸好有用，
唔駛再抽住

玩落去都要換

老界早換好d 唔知佢幾時會重置

你地換老界係升技果隻定係覺醒章果隻?

換老界定阿樂?

放棄刷杜拉…
打悟飯章廿鋪跌得兩次 你老尾

想問隻技未來悟飯有冇咩用?

緊係升技

唔覺得會咁快出藍石
起碼三週年啦

why not both?

因為唔中知杜，所以無追post
知杜點10技，除左打左上個隻外？

咁又未必，
上次佢引到好多零課入坑，
可能又想食多次

好似之前開過嘅物語有力杜都升到

暫時只可以打宜家既知杜物語？
見到都頭暈

其實可以唔升住，
下個batch出極知機會好大，
如果出極知我未必會入佢

係唔係咁呀

本來有諗過十技埋面具爸
但發覺佢起依隊唔係成日出到超必
所以都係hold 住先

唔齊腳

hope 個物語第二關，人造人xxx

可以嘅lr悟其實換埋面具佬仲好，
其實我一早講左呢隻面具佬伏伏地，
啲死link太多加氣link太少，
潮流已經唔再興入加氣角，
友壇啲人講得啱，
呢隻野最啱入嘅其實係極隊

你有冇4547超3悟？
如果有，可以放棄知隊，
主玩呢3隊，打下啲強襲拎下
啲隊員角升下仲好，
我隊bobo知隊唔齊腳，
已經唔知幾多個月擺埋一邊

打強襲係邊間
出D卡有用?

無呀，新限除體比古 所有都唔中
仲用緊pink, blue 個啲咋

係體古拉

知隊bobo加隻 朋友既lr 悟飯
都唔錯
雖然其實只靠lr 悟飯輸出

有咩強襲角值得打

知/速都要打
其他就得閒先打啦 每日開放既

我習慣打晒
當儲卡

我無LR 悟呀
無養過強襲d 人
同埋聽人講刷LR悟係地獄黎
所以放棄了，寧願課金抽隻勁野

50石左右刷到隻限定卡既實力
50石抽卡都未必中啦

要刷邊關?

我覺得宜家個隻免費技3悟 潛解晒，實係好q勁
不過有排搞

果隻唔係同名,唔可以放入超3悟隊?

係, 入唔到隊, 因為同名.
不過免費卡來講係好勁. 仲可以拿來打LR菲利.

有邊張免費卡係入到超3悟隊又勁

同問

真係勁就得20技lr悟

但你要打兩set 777加20章，
每場出得7或10章

新手打唔打到?
定係好難打?

果關就唔係好難，
但佢只準你用強襲卡，
你揾YouTube會見到好多片教點打，
啲卡要升，但唔駛升盡都打到

希望Bandai出呢三張

超一立巴

超2立巴

超3立巴

要所有超強襲先可以打。
所以都打係要打哂強襲先

最後果張就來變god of War

好撚霸氣

胡師傅黎

屌打極都係出17號章

果關係限時定係定期會開?
如果係定期開既就慢慢黎

強襲就定期逢星期1~5有唔同屬打
LR悟就逢星期日有得打
LR悟技屬，建議刷知屬

刷兩set大概等如刷3set天使悟

呢隻係咪友情抽個個17,18號卡黎

係, 呢隻我覺得係比較易得到既LR卡.

呢張難，要抽到24張唔係咁易

咁講. (滿技4潛另計)

個個都有品
係得我無

極大係咪仲高過超絕特大？

我都冇，所以都係回歸4547

呢層我都好想知.
我見全部LR都係極大.

我用英文睇
極大 - maximum damage
超絕特大 - transcendence oversized damage

即係點.

我都冇 好想要品

另外, LR飯係超極大
再勁D?

應該係，lr飯係現今常態下最高傷角，
技斯果啲一拳超人唔計

升技係威力高D定係要既氣少D?

係友壇copy過來，自己睇

前者

打天35章真係辛苦
我仲要用47隊
整夠五隻算 其他食老界

極大原來弱過超絕特大

嚴格來講, 極大仲弱過超等大

你得十技係連大都不如

LR卡(極大) = 努力
UR卡(超絕特大) = 金錢/幸運

代表你無論幾努力, 都唔夠有錢/好運既人玩.
呢隻game果然夠貼地 符合現實生活.

咁講啦，其實計返佢張卡
本身嘅數值同passive，
廿技左應該都可以做半隻盾同一隻副傷

邊關有得拎？

速超3

我都冇
冇天35冇品

打撚左成日一張少界都唔出

即係最上果關?

唔係，要打舊超3悟關

而家未有住?

逢星期日同星期一先有得打果關

12氣，18氣，24氣唔同倍率(好似係)

你咁講開好似又真係有啲咁嘅事

12同18氣肯定有分別(18氣係超必殺技)
18同24就唔清楚，因為我見d攻略網寫max傷害係24氣，但係18同24氣都係叫超必殺技

痴鳩線
原來絕望的反抗D章咁難跌
練2隻算
等另一個物語用力杜練好過...

47 隊過到咁勁？
我之前試過用47擋，都扣一萬幾

上個ac抽左超過10次都無，我都係琴晚先中一張，之前國際版反而成日中

我個陣唔知夠唔夠打

見到就想死
開首打10個已經好煩
點解未來飯升到ssr就無 好鍾意個造型

呢關唔難, 係早期的超激戰來, 放心.

我尋日j咗你

gay

唔刷黎升技
會唔會刷黎4突隻物語知杜
又有得DK

16體先出到1章
要打9隻
我懷疑要50石

簡宜係有種拉牛上樹，永遠都睇唔到終點既感覺

今時今日陣容
第一關普攻都一拳打死佢

第二關都係

見到佢咁嘅樣就想嗌
依家先開始打章。。見到咁多巴打咁辛苦
依家好驚

屌本來都無乜野，見到wucfu笑到傻左

要打
90 72 90 90 72
個章

因為佢唔係必出
試過打5關先出到一個悟飯章
我都放棄了

果342唔理
不如試下打72個18號先

隻GAME係咪所有關D素材都會定期出
做乜都唔洗咁急?

Dk黎升邊隻

升知杜招技呀

佢會出晒17號

係，但有新卡唔刷將來啲新卡又有排刷

係
不過你會忍唔住想快d刷滿佢，等唔切

仲未計中間有舞蹈會大亂鬥果啲野，
其實刷定差唔多

物語唔係成日有復刻
唔刷唔知等幾時

無知杜
不過物語果隻杜係咪都應該儲番隻滿技？
同埋好似之後有得再dk？

雜誌話有
免費卡至少刷隻10技玩下

打廿關出2個
果斷放棄

隻兔個關痴線架
超8打佢扣得7萬幾

果關隻野有100%減傷，
揾惡魔人打都係得百幾

我都放棄左.
原本打算刷3隻
宜家刷2隻算, 痴鳩線, 都唔跌章既

等下個物語隻力杜算

結果要用超隊FULL POWER 打,
開頭仲以為好易打,搵7達仔去打,打左成餐飯都打唔入

要用少年悟空打
會減傷無效

體神達 + 天真悟空 + 攻道具
一野轟落去

我都放棄啦個死人18號係都唔肯出，我刷2隻算
但我仲有7隻點算已經升咗上SSR.

仆佢個街Bandai
D章有寶咩
咁鳩孤寒

嗰7隻點算好？

唔G

不安

我都未打到第十隻升技
岩岩輸左32氣

查實打咁多隻原因係咩？

用嚟升知杜招技
但我放棄啦d章都唔出嘅，特別係個18號，我刷2隻算

依家仲有7隻唔知點算

自食等遲下dk

我果陣係打力杜黎升 打左超級耐 諗起都想嘔

仆街原來超本氣悟升超三要35個章...要打315個章

話左係刷章地獄

btw我打hard反而出18, 大家可以試下

巴打你地打知杜章打咩level!?

Z hard

其實免費個隻悟升左技先餵係唔係唔得

唔得
食lv 10都係升1技

Rip
留4隻潛解
其他升lv/婆婆

同卡先可以咁餵，
同名話之你幾多技餵落去都係升1技

都叫望到終點，唔係必出個啲
好似刷知杜真係睇唔到終點

刷知杜就到終點

新手想問
如果升滿超本氣 r 悟空招技，
dk 上去技超3 悟空會唔唔都係滿技？

會

搏50%升算，冇咁多界王神黎z 覺

如果升唔到咪哂曬刷返嚟d章囉
你都知d章幾艱難先跌

冇刷石呀，都係有體就打

thanks
咁我刷返隻平民超3悟先

今次唔敢博50%

我試過用一條體先拎5個章
悟飯章一體得兩個

反而搏打晒佢d 特殊任務拎石算！

我諗住升爆呢隻做隊友爆，無乜知隊友
岩岩打到最後一隻 升到10技啦！好想好似佢咁叫

刷章就會真係叫出黎

刷1隻10技都ok
刷9隻1技 真係痴撚線

睇來個個都抽中哂，
今日連閃都冇人放，
我都係潛返水先

Bro...抽中未？

如果中嘅定義係中哂今次啲大獎，
咁我仲差好遠。
今日個速pool咁撚伏嘅，
一張新卡都冇，
仲衰過體pool

屌你打個悟飯章同18號真係打到燥
想升2隻咋我，依家d章淨係夠升1隻
就係差18嘅同悟飯

打春咩，咪打喇，
刷本氣悟仲實際

果斷放棄等復刻

佢已經洗濕左個頭

今日戰績

剩返既章，勁多17號
係咁跌17號比我做乜鳩
我要18號呀

屌我升1隻算
早知咁撚濕鳩嘅就唔升哂9隻上SSR
依家都唔知淨返嗰d用嚟做咩好
當肥料食？

想問面具超激50體用4悟隊得唔得

4悟，xxx，超3力達，GT超3悟，GT力杜，力超3/力紅毛搭fd4悟夠唔夠做？

自食昇到十技啦
遲d可以dk 多一次

點會唔夠呀4悟隊應該係2個超激戰都最穩啦，你仲要咁齊腳

我45隊用gt3悟，gt力杜，藍比古，格比達，體悟格都輕鬆過到 你呢隊應該都得

佢除左封超必有無特別屎忽野要留意？

力3達7round後冇passive

賣哂比婆婆解脫

我當肥料算

我主力用45出critical &反擊ko 佢 gt3悟變猩猩當bonus , 封超必食仙豆解除返 睇你想即食 定比佢打到冇乜血即啪

失敗悟天格斯果關
想拎張強襲用要打到第幾關先會出？

上面呢隊 0道具都得
前提佢唔好封你4悟技
咁齊隊就放心入去屌佢啦

17 18號打邊關出？
我淨係記得比達

同埋11關禁入去係點解

要有dk知杜

你升下rank先啦...

打緊佢知杜d章

隻龜同公廁瑪點拎？
依張強襲升唔升得過？

呢張升來做咩

3隻
幾時到終點呀

技隊有個空位
係咪唔岩入 ？

接近300幾石，感覺呢個pool一半半伏，中咗面具悟爸，前菜，知杜，力三達，不過就幫我完成隊知隊

不如揾啲氣絕減傷角仲實際

有邊d可以打返黎又有氣絕減傷
定係專心儲綠石換阿樂？

我同你依個陣一樣咁濟不過冇LR魔童，我用達列斯

原本無前菜，我係用baby ，達列斯都好呀，又加氣又氣絕，巴打個陣無打天下第一？

買左阿樂
前期係咪咁樣組就ok

我本身係用baby+baby杜
我冇呀，嗰時啱啱玩，應該唔夠抽，所以冇打
暫時未打過天下一好想知係咩形式

原來而家藍神咁易打
終於dk得

其實呢關會唔會跌呢隻悟空， 打左好多場都冇料到

請問有無巴打知依隻係打返黎定抽架？
我見佢黎緊有新DK

DK完舊藍神無耐 先至中新藍神

今次中兩隻key角 超隊總算齊腳

其實藍界唔算key
你依隊應該係力三達 或 47
或者天使三都可以

冇ooo既超隊，算唔算降左一個grade?

甚實倍率太低都冇咩用，
不過要玩超隊齊腳定義應該係咁

巴打燒唔少錢喎
45 47三圍高到咁

如果我話我用左1000蚊樓下
你信唔信

我上面差隻ooo,而家諗住落界藍頂住先

hope 既 悟飯章咁難跌 跌極都係仙豆

1000蚊都抽唔到入面其中一隻啦

打完哂18號章 宜家到未來飯地獄

打咗幾耐已放棄

隔離登見到依張圖
如果真係出嘅實勁多人追

果時我二週年留左好多石
加一千蚊就抽到好多隻，
玩呢隻game要揀pool抽，
新隊長唔駛隻隻追，
如果係果啲幾隻新限
放哂同一pool一定唔抽，
代表就來崴再新世代

反而放哂入去都唔抽?
舊帳課左3萬幾先得15定16限
接手同事個棄帳 佢都課左萬5左右 有20隻
要學下揀pool出擊

呢隻話係 龍珠激鬥出既
大陸版嚟

其實我覺得紅比達 頭大身細 比例好怪 又瘦

漫畫都有

我屌
我只係要隻大杜嚟通關姐

我知呀 打rose 出
我意思係張圖係大陸版 到出

佢送d章應該夠dk一隻

手痕抽左幾下中多左隻天使悟3
係咪可以留黎第時咩潛解？

跪求巴打借lr悟飯打面具爸

Id ：2743666364

想問如果用依隻做隊長嘅話隊嘢應該要邊隻

同埋有冇人add我好似冇咩人用佢咁
1730100908

差2章

差隻大波菲 / 體惡布
btw極體隊玩到咁齊

冇晒單抽運抽卡，今日pool完啦
唔再落！

都比你抽中哂

冇呀別想巴
最想幫副號抽到力3達，不過抽唔到

講開力三達
我今次追隻天35追到力三達可以二潛
係咪開連擊好？

超1悟格換走邊隻好？

想問ooo可以四潛應該開咩好

我會換走超3達

全會心啦 反擊會心好爽皮

其實面具算唔算超三隊既好隊員？

半個盾

3達好重要 超3條link帶起另外兩隻變態佬

請開力三達 今次抽到可以4突佢都中唔到超3
不過我隻三達仲係1技 又冇玉開路 咁就霸左我4格位

點解次次都係老界王章
我係咪刷錯關

一粒廢柴界王都冇

隨機出架，總之粉紅金膠囊就有機會，睇運仔

咁我應該換走邊隻換超1悟格？

中間固定果2粒係咪都有機會出？
成日仍住其他位果d金膠囊先有

所以有啲卡我都餵技算，
呢隻力3達開路升連擊，
第二次開到大嘅機率太低

唔關事，總之係粉紅金膠囊就有機會出

聽日登入送，再唔係聽日打邪念波第一關
一周年果陣成地精，唔知而家仲係咪

其實唔追求0道具，有排骨飯，阿樂減攻，悟爸封必已經好穩陣
唔夠再加隻金菲

已add （好少古拉朋友）
我都有玩極體隊
比我DK埋隻基妞就爽了

換走2周年悟？

仁華巴乜都有

好似連lr飯都有

屌
又係老界王神
我要廢柴界王神呀

我話課左5000以上, 你信唔信

咁我換走2周年悟？

2周年悟有咩好要留

加氣助攻喎, 如果無其他勁卡都係出佢架.

所以你值得擁有

我覺得抽卡好似賭錢咁, 條氣唔順會忍唔住追落去.
尤其我用信用卡, 課金太方便.

5000中咁多都好勁

應該唔只. 我真係唔記得. 可能$5000-7000左右吧.
不過我係買account, 開帳時已經有一堆卡. 所以都唔洗追好多.

想問巴打點樣潛能解放
禁邊到潛，同埋超3悟天使應該潛咩方向？？

免費路行哂先
有10技就右下
唔會10技又有重覆就左上

有4個方向, 每條路去到一半都會頂住.
要用返自己同一張卡先可以開路. (所以最多有4突)
你可以睇到, 左上有3粒星, 加右下有4粒星.
有星星既地方代表可以選擇解放必殺技/連擊/回避等最重要既技能.
所以理論上先行右下同左上係最快有效益.

但係, 右下條路係特別D, 需要必殺技level高先可以行.
如果練滿技, 當然行右下先.

多謝兩位巴打解答，有重覆沒十技 等我參考下

嘩咁瘋狂
我真係唔捨得暫時淨係課過一次攞飯布

我寧願卡係到都唔課

屌你梗係唔駛
唔課都抽中晒d好野

哈囉各位巴打 多指教 第一次黎

巴哈高汁文

<a href=" - 【情報】徽章大全懶人包!</a>

巴哈 - 【情報】徽章大全懶人包!

p.s: 原來用唔到html tag 自膠

屌你咩笨大，set低機率，何必呢

早知等下面嗰個物語
隻力杜未DK前可以升技杜
DK咗之後可以升知杜

屌，set到咁低
有寶咩

有用👍

做乜q呢加打17,18號個關變左出紅色膠囊

笨大:個個話出親都17號,所以下調埋17號機率

新手刷經係打area2 zhard既邊關？
2-5zhard?

2-4 11-3 21-1 zhard

差一隻18號

岩，所以人就係會鬥氣

冇半減體唔想爆石刷超激

我次次都1次過爆石打哂77個

打巴達果關真係好撚煩

今日打技金菲
聽日打知杜同前菜

抽中就自然有動力打啦

屌那星
終於刷到第三套18號章
搞掂埋悟飯章收工

邪念波係咪會出廢柴界王神？
係咪易出過曜日

隻悟空係咪得第一場先有？ 刷左幾十場都唔跌

會跌，但機率低

我都想知...

一周年果陣係

屌， 咁低機率既， 依家無慾無求， 純粹有得刷果d 想刷滿技先

係咪第一關Z-HARD?

果陣係

你地D廢柴界王神點入手
我打極都冇,有2粒都係送

你預打一日自然回體有一到兩隻到

1-2隻廢柴定1-2隻廢柴/老野??

各1到2隻

又中多隻力3達，
其他舊限都冇

巴哈真係好多資訊. 新手/老手都好多野岩用.

可以4突, 正

唯有升連擊賭運

剛剛睇圖鑑, 原來體小雲同大波菲技能同超必都一樣
(可能我WOW左)

呢加全部都好低 重差飯同斯

速POOL抽唔抽得過?

抽唔過

果d屬pool多數伏?

係

點解?
因為冇新出果d限定特別勁果d?

今次個pool得隻速菲吸引到我.
但係如果我想中速菲既話, 我寧願等遲d 有新限出先抽.
因為第日出限時個pool入面都有呢d卡. (唔中限都可以博中柱其他卡)

不過宜家呢個pool都有個好處. 就你抽返來既卡全部滿等(唔駛練).
同埋有2張老界送. 如果新手想急速提供實力. 抽1/2野我覺得都ok既.

*但係今次個速pool真係無張吸引. 上次個體pool都叫有張惡布歐同悟飯吸引.

追唔到品
多左隻面具

刷呢三隻野認真辛苦
練住三技先
希望遲d全出未來果個物語d章無咁難打先再刷過

我放棄咗

好多野要刷
同時刷緊隻惡布歐技

同埋遲d想刷埋天使三悟

天使3悟都叫做有終點，知杜真係
我等下個物語先刷

當頭唔知跌章率咁低
最麻煩係個死人18號章同悟飯章
其他都問題不大

有冇巴打刷緊紅毛

面具入悟3隊好似出唔到技
純粹當盾 ？

我覺得有腳唔應該落，
呢隻面具佬跟本設定失敗，
好人link冇被動加氣

唔夠腳係咪用返品做隊長好d?
仲有冇人會用品做隊長

屌真係 我岩岩試擺入去差成忽

有，但係自己用唔會有人用，
唔記得轉隨時比人unfriend

呢隻悟爸其實係比新手入坑用
老手跟本除左極隊有機會落
其他隊都冇咩用，
但問心果句極隊除非有100%隊長，
否則都冇咩用啦

悟爸明明係好人
強烈要求改返做超

多左既卡係咪留黎潛解唔好升技？

我放棄左了 等佢未來杜個物語復刻再算

超激就建議潛解

我無乜腳無計 擺維斯落去點樣?

用開120%唔係好慣返轉頭用50%

係唔夠用，夾埋得100%，
二週年起最大問題係倍率升得太快，
搞到半年前夾係2同3世代果4隻隊長
全部廢哂

而家有邊幾隻一線隊長？
45 47 同天3悟？

我想問係咪無滿等潛能解放唔到？

潛解上到UR就可以
唔一定要滿等

普通關去到area幾？

點解我搵唔到制禁，我多左隻超3天悟應該點便

做

佢入面個畫面有四個大頭

4547>天3>古拉

技金菲係咪有得刷滿技？
點刷？

SR菲利刷復活的F物語章（等復刻）
dK做金菲再食

明白

有冇巴打有心水天使3悟點組隊

超3悟，品，悟爸，超1悟格，LR悟，技金菲？
技金菲當係盾

如果要升技係咪唔好覺醒同dok住？
定係冇影響？

可以dk咗先，之後要食嘢升技嗰時用漏斗reverse返就得

但係要再打過章 ？
咁普通z覺醒有冇影響？

刷到on99
無晒交換點數用

刷緊咩？

仲刷緊知杜？收手啦

唔Q想10技面具佬
但係開左上又好似晒左咁

咁z覺醒呢
會唔會影響升技？

我寧願餵ooo十技都唔餵佢先，
功能性太差

大家有冇打LR悟空嘅隊比我參考吓 ？睇吓要刷邊d超強襲
因為遲d歡喜悟好似有得DK，但要LR悟嗰關嘅章

YouTube search lr悟

古拉隊齊腳都好猛
攻古拉，大波菲，black，大波蓮，一星龍
助攻，瘦布歐，傑扭
守，古拉，菲爸

刷完知杜啦, 刷左3技算
宜家刷錢同惡布歐技

天3悟仲未開波刷技

係唔錯，但一來佢樣衰
二來品似終真係大力，
有技菲做盾悟爸控場我都會先排技隊，
至於力隊同速隊點解勁過技隊
主要都係打擊面多，功能角勁

體一星龍好似火力麻麻
好想要大波蓮

情人節莊子拍埋體界悟回復力真係好強
round round 回成幾萬血
如果第日有出超體120% 就正

重點. 古拉人氣仲低過菲利.
今次出佢做120%隊長我都R晒頭.

Z覺醒左第時升技洗唔洗用漏斗 ？

如無意外應該4月有極知隊長

今晚有得打舊超三悟超激就有得10技隻天三悟

z覺冇得用，係DK先需要用到漏斗
z覺唔會對升技有影響架

Thanks

求其出隻邪念波同超3大波仲好

出過隻新純粹布歐把啦

咁好我未開始刷超3悟
因為我之前用知隊入過1次打得好辛苦，特別係身3波體屬嗰度，嗰時係用緊baby杜同baby我又冇盾，用哂所有道具先勉強過到，之後就唔敢打

我諗緊好冇刷返隻16號返嚟當盾用，繼續用知隊入關
或者用超3悟隊？
4達就應該唔得架啦

我就係用47打
靠47同ooo反擊做輸出
金菲47 ooo做盾
唔洗用晒道具

係咩竟然
我冇金菲
47，ooo，界藍，rose，新手悟，速超3悟
應該夠做？
定係換6星龍同維斯？

岩岩先發覺隻幪面佬唔係限定黎

品果關難唔難打 ？

第三隻悟空同知杜
Btw成日唔夠cost 其實宜家係咪應該咩都唔理不停刷rank先

第3隻
係呀乜都唔好理狂打上線，起馬升到上去150rank先啦

唔算難，睇吓你用邊隊
boss技屬嗰時好高防，等2round會變力屬，嗰陣時要快d搞掂佢，如果唔係2round後又會變返做技屬

真係放AC啦今次
岩既PM

另外仲有SSR 懶得升,
想睇埋既可以再加圖

咁既隊係咪死硬一定要啪石

心虛巴都棄驚

新手問下
抽中左相同SSR係咪食左佢升技算數？

今日有得打超比古，打章DK埋隻技比古先，超比古易打d
同埋進哂所有上UR先啦

如果係限定角就唔好，留嚟潛解

全部UR晒滿lv就夠打？

可能放完轉頭又玩返呢

我新手悟/超3換六星龍啦
封技隨時救你一命

限界超戰士 點解打唔到 佢有咩限制隻隻!

封佢技係咪可以reset佢重新數過？

係咪因為我隻野進化左用唔到,我禁佢個頭像都突唔到 點樣突其實

你進左要用返同一隻突 不過你可以用沙漏退化

想問一下隻知神達有冇得升技，thanks

真係打得贏唔洗食石（不過要食仙豆

打一場都幾嘥神
打完悟空同比達
仲要打紅毛比古幾條命，以為終於打完
點知又黎變金毛比古再磨過
好彩隻野攻擊力唔高，搵面具擋唔算好痛

食其他屬神達

超3G悟空GT同超藍
利申中文版

你欠隊長卡. 開頭可能辛苦D.

巴打等下星期全限pool 刷過首抽啦
呢期黑悟無嘜料到

17號章34個但18號得4個
想要一隻都咁難

打6隻超三悟升技算
d蟲玩到冇晒 打到想嘔

DK係咪唔洗滿lv?

要

dk完唔夠cost

打速3超激戰地獄開始

不過可以放2，3張卡去升lv

都叫咗你地唔好搞咁多嘢住，趁依家3倍經，快d升上200rank先啦

蟲仔係咩色膠囊

白色

紫白膠先岩

終於覺醒左

最多係咪都係曜日？

老實講。我通常婆婆換，好少刷蟲章

點先出到18號

打旅と立個關 不過機率超低

推一推返前d先 方便睇

係咪要dk9隻？

呢隻據說有得再dk多一次
（我無留到，全部食晒）

係，不過佢同元氣劍杜同名，兩隻同時都落唔到場

想問一下，如果出全體攻擊，例如力大波/力斯/技M達。如果出到會心，係全體都會心？還是其中一個會心？
考慮緊潛解力大波遲d打大下一🤔

dk9隻係咩意思

其實我未識分你地成日講要打唔知幾多百個章黎dk既意思 我淨係單純識睇升技 同覺醒要咩章

我自己係無乜知卡 又鍾意未來先儲 搞左我4-5日先覺到

Mk未來杜都好呀，我個陣新玩都整左隻

技前菜d唔dk好？
好似好廢，純粹塞入去

抽到面具
呢隻會入咩隊？

利申技隊超少

我得d咁既卡，

新手算係咁啦

有咩超激戰卡？

我自己都係30日新手
強烈建議都係升rank先，其他野都唔及隊cost緊要
基本上而家3倍
花小小時間刷到21-1 z hard
基本上可以有排永動
而家係17x rank有106體
23x3已經可以升一次
中間可以偷體dk到2-3隻
已經唔夠cost放多隻dk入隊
所以大家努力升rank啦
唔係比你dk晒都入唔到隊

屌，刷少界狂出老界，
刷老界又狂出少界

Agger

佢老母未來飯都好難跌

刷左4隻老界，一隻少都冇

想問下
我個電話壞左乜都無留底
連id都無抄低
淨係得課金記錄
係咪拎唔返個account

無打 咁既陣應該比人gg多

呢個四星球覺章，係咪呢個既第2關先打到

咁姐係我唔會夠打住啦
入面個隻係技超3？

有冇巴打之前有加過我好友？我掛面巴既
可唔可以係到留返個名 想del減d街外人 係街加多d 45 47，我驚del錯巴打們

tks巴打！我重諗住揀人地隻45入去

其實45/47隊都夠打.
呢關唔難.

速超3係第1代超激戰，好易架咋，放心

好，等我又放閃先

恭喜恭喜

咁夠氣試場先

夠氣屌返場先

嗚啊！
我真係恭喜你呀！

我為左刷3隻少界用左5粒石，
用哂fd list，再用街人，
個掉落率低到

恭喜恭喜
仲未開始刷

令布歐條hihi真係好低機率 上次我要一粒都係係任務拎

實戰完感覺45平均好似都係大力啲，
啲攻link35比較弱，
如果都係鬥炸，力都仲係首選，
但打舞蹈會用35打啲47隊應該唔錯，
上次成街47好浪費道具

我有一粒用左7000同婆婆換，
之後將打5石拎果啲垃圾彩章賣返比婆婆，
一個100，賣左30000

點解面具佬唔係極技120

除左金菲，極技差唔多冇腳

如果第日出極技120%
配以上6隻應該唔錯

我都岩岩10技左
諗住入面具爸關試刀
仲未夠打
依關堅難

M達120攻屌打天下一

完全唔記得左有爛面

爛面關超激戰係咪同超激戰boss嗰度1樣？
係嘅話咪仆街
btw爛面招技好型

都唔會既, 唔好帶速隊打咪得囉.
(可以用道具)

我唔會打住，因為冇

上次天下一, 我試用2隊
1. GT3悟+力大波 打全體.
要小心打, 計珠出必, 好快但有翻船風險.
2. 4達隊
慢少少, 但比較穩. 可以鳩打, 適合長途戰.可以一路睇電視/做其他野鳩刷.

今次會考慮潛解大波. 加多幾隻助攻再試過.
嘗試執埶有沒有更快方法.

巴打我地有冇加好友 想借你上面隻超3打四星球覺醒章

仲有gt3悟都好易變猩猩 依度都會慢左
同埋真係容錯率低 唔留心或者禁岩排位唔靚會炒車
真係好想砌靚隊天35 好有愛

巴特利巴打

你要超3定二突4547，
我掛比你 524875785 Nepats
你留低game名

我上次用完美超隊炸都打得好快，
感覺比大波好，最多一粒仙豆，
大部份零石過

同我連登同名 佐々木あき
超3係咪會好d

想問下我宜家個陣搏唔搏埋隻黑悟空好

如果打舊超三冇咩分別
都係一招死，
如果新超3要睇你有咩卡

舊超3姐 試你隻超3

雖然唔建議玩國際版，
但就咁以國際版進度
來講黑悟係幾好link，
同埋免費十技差好遠。
但將來跟日版4547隻game
會完全唔同世界，
連未出嘅blue rose都收哂皮

加左，你睇下我掛得啱唔啱

揀fd個到無你

有排你刷，總會遇到

就係諗緊搏埋隻黑悟好定等佢出超四，定再等佢出格古達
但又驚佢有排先出

你要得黑悟就預左要有極隊Rose
或宜家隻蒙面巴達克或體古拉，
但老實講三隊都有各自問題，
古拉難組，極隊廢，
悟爸隊還可以但低傷。
如果你速有ooo金菲，
或力有xxx力三達，
咁一定等4547好

又話易打 一下龍拳無左8.8萬，再打多野gg埋

抽啦

你用咩隊?

我真係一發45大就會心打死左佢喎
隻野好少血咋

我見到好多垃圾角

你唔係有面爸咩？做咩用依D角
po你個陣出嚟睇吓

點解唔出面具? 佢唔駛練可以即食架.

就咁睇你嗰3隻，緊係難打

求其用好友blue搭你隻面具佬，
靠blue打反擊都sm到佢啦

唔該哂
咁我儲一儲石先

做咩唔玩日版？

佢唔係爆石打緊吓話？

想問下隻物語知杜本身有冇用，
我冇劍杜，但想清左12關要dk果隻知杜，
如果有用我就刷到佢十技先升，
冇用就求其一技過關就算

果關我覺得係舊世代接近最易嘅超激，
得三行血，二次stage，
隻野得攻冇古怪技，
當年7，8萬血就話驚佢，
宜家連超隊都15萬血起條真係好打

有down日版但唔想睇日文
連想較一較個音量都要睇返國際版先知㩒邊好麻煩

佢來緊會再DK, 不過未公布DK左後係咩技.
所以未知有無用.

(利申:我食晒, 一隻都無留)

食哂即係你打左9隻
原本諗住dk劍杜但放棄左？
佢張卡本身難唔難出，
我見佢送得3張唔知難唔難刷落去

下個pool唔知幾時會公佈呢

打左3隻放棄左

佢張鳩叫卡都好難出？

刷一隻唔難, 因為佢有初回必趺章.

除左極知其他都冇咩興趣了

其實慣左就好易，半日就慣，
就算你玩國際都要開網上圖鑑
睇dk後技

打品果關要食1石，可唔可接受
隻野好撚硬

ok啦，一開始係要食石

食一石OK啦
我初初打4達一場食1-2石

4達難好多
我覺得新手打5石一場都正常

睇圖鑑極知真係無咩人

新人無超4 可能會出全王 或者力之大會啲人?

呢隊 無乜卡

無啦 唔會爆石

連古拉都可以做體120，
我諗求其一隻奸角boss都可以再抄返起

極知新隊長如果係可以
再buff回血減傷就好玩了

得隻面巴係勁 同搭fd/街list個隻
其他都廢

我唔知你倉有咩
但我諗諗平時一至五
超強襲都有啲好過呢幾張，
打崴來免費用下第時都有啲用

推一推，求荅

卡唔難出, 章先難打,
刷一套OK. 刷第兩套就開始難.

OK，thanks，
想問埋刷章同卡係咪都係打zhard？

我係.
不過刷17/18號章打Normal / Hard都得.

okok，聽日刷左佢先，thanks

嘩，用左隊友隻dk左既天3悟
可以0石
不過要食仙豆

食仙豆好閒, 平日去婆婆入定貨就夠用

仲有要call天迪
天迪冇乜貨

個18號章係咪normal唔會跌

天3悟其實唔算真係難，
啲盾起碼叫頂到。
果隻面具佬先痴線，
啲攻高到剋屬盾邪念波
都比人打到噁電

我打緊品咋

品仲易，求其一隻封必氣絕，
中間三隻盾，頭尾大炮，
等到佢變力屬就打到佢噁電

會跌架, 超低機率

我第一次過既超激就係打品

我第一次過嘅超激，第1次DK嘅係ooo

新手邊有咁多配置

我諗住知杜做隊長，搭朋友Blue，組隊超隊打超3悟
但係我冇xxx 4悟嗰d
超屬封必又得隻體悟爸，用唔用得過？
點組好

歡迎恥笑 真是沒咩卡

繼續抽啦咁多石趁個pool未完

我個陣係打z-hard都難到hihi

其實正常倉點都有一隻盾，
再加強襲隻16號已經兩隻，
你仲要有面具佬，
星期六日揾面具佬
打hero滅絕拎速維斯，
有埋氣絕仙豆角，
其實已經齊

抽咩好 成日諗住下個pool出4547 想留
如果我好似巴打你咁好運單抽中埋隻超3我會9衝

你不如試下用技隊打.

石係用來抽既, 需然明知係伏.
你一日唔抽都唔會中勁卡架.

點分邊d角係盾？同仙豆角係咩意思？
你地睇攻略係有個指定網定上巴哈睇？
sor新手多野問

如果真係出極知120%
係呢幾隻OK

我覺得有啲難，
因為打柱唔放得4達，
你又冇真盾，
好難頂到柱一回打6次以上。
不過你可以試下放哂知達lr悟飯
ooo之類用道具睇下可唔可以
係佢打你前爆死佢

我睇呢個.

維斯被動技係當HP低過30%會自動回滿血(一次) = 所以等於一粒仙豆.

盾passive會寫減傷幾多%，
你有時間上下YouTube睇下雲中龍
果類用平民卡嘅YouTube片，
速維斯大招有機率氣絕，
被動係己方生命30%以下會回血一次，
呢張好有用，新手一定要打

其實呢加個POOL D SSR係咪都OK?

認真咁講就算比你抽到45，
你冇呢個pool隻皇牌力3達都係柒下柒下，
但你如果抽到基本超隊，
面具隊力隊通用，
頭7回減70%傷再大招高機率氣絕，
同時有控場加盾嘅角係非常少，
再者你求其係呢個pool抽多一張限對你對野幫助都好大

我覺得OK

另外比個抽卡%你參考下

我入隻體悟爸封佢技點睇

tks巴打提供
成日唔知覺唔覺D卡好,好借覺到SR/SSR就完 晒埋D章
咁留意上打維斯先 如果打到

我覺得今次抽卡機封面張張都係好野.
(除左SR速巴達克) #中唔中另一回事.

不如用道具試試

點解唔放得4達？打柱？

TKS巴打教路 玩開GAME都用平民陣
唔想課金 我成日唔知乜卡好 就去打下活動儲夠D卡 10技

用左300石 ，2隻力3達 同兩隻普通ssr
係未都算好睇

另外想問幪面佬我見唔係dokkan限定，姐係遲啲普通pool都可以抽？

普通ssr係邊張?
力3達好野來架

有D活動卡都唔錯架, 16號 / 維斯/ 超本氣技3悟 都出到大場面.

速紅髮悟 同 超2成人飯
中到力3達都開心，但300石有啲心痛

可以試下，
頭round開道具鬼，
之後悟爸同round封佢必，
排定ooo係第二turn反哂佢啲普攻，
第三round睇情況
再用其他道具或鬼再封多turn。
但你啲道具頭三個stage要盡留

慘

其實氣絕意思係咩 都岩 是旦一張SR都可能好過呢加個陣

你其實應該拿拿臨最少衝上150rank先，
唔係活動一完好難升

見到悟BULE D被動同隊長都幾勁
TKS 巴打

佢唔係限定，
張野得42空間
同第一世代一樣cost，
普通pool抽唔抽到荅你唔到，
正常唔係限會入果5%

因為成日都想打活動D卡

氣絕即係人地當前turn加下turn
出唔到任何攻擊，
封必就只係禁人出必殺普攻會照出。
但氣絕只係機率唔會必中，
封必就必中，有啲關啲boss
係氣絕唔到

啲活動卡個個星期都輪住開，
你完左3倍體主線就含撚，
揾個吉時抽下第一pool，
對新手大部份都限都有用，
老手我個人排柱>力3達>品>面具佬>其他
新手就面具佬=柱>品>劍杜>力3達>其他

我決定
知杜 ooo 47 知神達 品 體悟爸 搭人地blue
或者
47 ooo 界藍 rose 小舞 6星龍

都係唔要品，唔夠link，換知飯好似好d

未打到咁深入 未遇到過
頂多見到反擊
再多謝巴打教路 等我拿拿林衝下RANK唔帶活動住先
睇下轉頭會唔會手痕抽下

下.... fail 左 ？
岩岩又抽多50石，中知神達 仆街我想要天使悟呀，post title又話人人都中我以為好易中

睇下訓前會唔會抽野

其實好多覺醒隻超本氣悟
所以岩岩先想打四星球

同埋想問巴打， 我係岩岩開始玩，冒險玩到area17, total 有幾多area 可以打石

新手真係趁3倍升下rank
應該又就黎天下一
如果你想打 條體越長爆石打越著數

一陣訓前抽下先
重緊好唔好訓前抽埋個新手SSR卡去
成日彈出黎好煩

凌晨抽

應該訓左 聽日要7點左右起身

無間地獄。
差3天使悟章

唔好用47，47比佢剋屬打勁痛，
你唔做隊長得返120隊長防

21

我今日先搞掂，
最煩係要9隻少界同315個3悟章

咁唔係太多石可以打

我係d蟲玩到冇晒

蟲可以同婆婆換

零課新手一個pool最好限抽300石，
除非好鍾意或好有用，
否則要停手

啱啱過咗，不過好辛苦好靠悟爸封對面必
我都好出奇，點解佢打47咁大力，原來係冇咗隊長120%防
咁我換邊隻好
有力3達就好

打唔贏天3悟係咪都係dk隻品做隊長玩住先？
定係照用冇dk既天3悟？

求q其一隻力屬 z覺都好過47，
一來幫手打第三階，二來都打到天三

你冇45係難打，
基本得45硬碾係易同極快，
用知隊都要磨下

GT杜？

如果你啲腳好濕鳩或z覺唔到就用品，
如果大部份係超技同埋z覺左就柱

冇呀冇辦法
笨大今次出依2關擺明係想剋47隊

好難講，要睇你打落咩感覺，
如果覺得好危可以落盾，
如果覺得打快啲反而
幫到自己就gt杜都得

冇計呀盾得ooo同技金菲
又冇力3達又冇邪念波
咁我唯有落GT杜啦唯一勁嘅力屬

都正常，47適性太高，
係要屈佢一次，
但打其他屬佢都冇問題，
今次用45會心搭gt3，
一下爆到佢三行幾血

技金菲其實可以一試，
我個人一直比較like速金多啲，
雖然打少隻，但過turn一流

得面具佬係惡技

係咪巴打黎

屌，人地117rank已經打得贏天使超3 dk埋
我仲戇鳩鳩咁
見過人97rank dk左面具

果啲好多用外掛過架，
二週年我見過55rank有dk47，
正常呢個數放完45就冇位了

其他4隻係超技又z覺左就一定係用柱做隊長

呢啲鬼帳舞蹈會後會清

幾時先再有天下一
依家真係好悶

應該快啦，
大亂鬥柒到一地都係

冇上黎一陣超3悟又幾時多左個新名

係咪應該趁今日有47打，DK咗隻力GT杜先再入關
btw隻悟爸如果可以DK到真係好唔錯，不過要悟爸，仲難

117rank dk到天使超三一定係用外掛
cost都唔夠入到五隻夠打架啦

咪係200幾rank都打得咁辛苦
佢117rank冇可能，cost都未夠

悟爸我見一係用45，
否則要用Bobo磨，
隻野基傷高到痴線，
知盾都要減左攻先頂得住

頭先用技35入去試 唔夠打

35係超3悟？以為17+18…

所以我都係叫柱算

技隊應該過唔到

呢個網我唔太識搵時機 幾次見知杜去到0.9xx % 課50，都係瀨野，係未要百幾石追落去先得 宜家淨返30石 唉

係咪打隻16號/維斯返黎換走面具？

貼多次你隊野

啱啱用4達隊打超3悟
過到，不過要用哂道具咁濟
前3隻都好輕鬆，係去到boss關麻煩
我帶小舞同6星龍

面具已經可以做盾啦你依隊
16號係知隊盾
維斯係速隊助攻
唔同性質

幾好吖DK咗隻技比古
聽日有品打，DK埋隻品

品唔係今日岩岩完咩
打左幾場

即係隊野唔洗點郁？
岩先前面有巴打話有隻技隊野可以回血

唔駛換啦，
星期一至五係速技知力體順住
六係壞人，日係好人

過咁12點我當咗今日係星期1
我意思係星期2有品打

應該唔係我講，
技隊如果回到一次血應該得悟飯龍

我依隊打品可以0石
但要有隊友carry
如果隊友揀未dk既天3悟要食1石

你咁低lv正常要靠路人，
同埋你啲路人都會低lv，
唔會遇到幾百lv果啲

想問下lr悟空係要食邊隻本氣悟先有50%升技

有時會見到你地話用外掛果d
Refresh到有先開場

隻技前菜點解剩係要7粒章dk?
係咪伏黎

邊張

後日有得打？

依個物語嚟
要等佢復刻
就係刷力杜嗰個

我d丹迪定天迪就用晒
要去邊度刷，全回血果個

買
用仙豆先
同阿婆換

換係要入場用錢換定係阿婆商店定期會賣？

隻技前菜又係抽返黎?

去阿婆度用points換

想問潛覺我有三張，開左上右下，另外果張開右上定左下好？

技隊過到
我隻天三都係咁樣打返黎dk
果時未dk 天三搭人地十技已dk天三
中間放品，技比古，技金，未dk 面爸，技悟爸

技金係邊隻？
我都想要悟爸，識轉珠好正

技金菲，超絕特大
hp50%以上半減傷果隻

其實技比古有乜咁特別，點解個個技隊都入

助攻卡, 同體包一樣+30%
不過技比古係無條件. 技隊助攻%最高%係佢.

始終一隊唔可以淨係塞晒火力卡, 要有D助下攻, 盾, / +其他功能卡先全面.

技悟爸呢隻真係正野.
咁多隻悟爸我覺得佢最出色.

技隊有邊幾隻盾除左金菲
面具爸當半個盾,仲有冇其他選擇?

食呢隻
呢隻好八搭, 馮親係所有個名係"超サイヤ人孫悟空"都可以食佢50%昇技.
#SSR/UR食SSR

用呢隻 =>食呢隻既已Z覺醒版本

呢隻助攻/守都唔錯, 有25%
不過要HP30%以上先發動到, 同埋%比技比古少5%.

如果無技比古用呢隻頂住都OK架.

講緊技隊打面具爸過唔到
天35我用47隊都打到

係呀，我之前打錯左
我係用未dk 天三搭已dk 天三過到悟爸
不過係要狂用道具

咁我都係同一隊wo
帶左咩道具

有比古,但係冇盾,得隻面具佬當半隻盾,技又出唔到

都係豆，天天，鬼，婆婆
我會永遠將技金同天三拍一二位
第二stage 會先放鬼
極速搞掂條女同個體屬條友
之後先慢慢打面爸

有關技比古，我都想請教下各位巴打
佢個必技係咪回+25%ATK
係咪淨係加自己咋？
因為得一回，係咪可以理解為佢個超必+25%atk?

我想問維斯係咪有得打??要係邊關打會跌??

好似係果關咩滅絕HERO

thanks 巴打

用完超必後面個隊員加25%攻

有冇餵100%嘅餵法

原來會加埋隊友
咁我以後放返佢做第一位
之前成日放佢第三位，即係無幫人加到

月曜日個一回限定係咪即係唔可以1日打晒3關拎石?

No....打一關only

如果想要隻小芳係咪打z-hard?
依關普通曜日難度定降臨難度?

屌,岩岩試入天3悟場
我連z-hard都打唔嬴
差最尾3格氣
z-hard有冇章出?

以前玩怪物彈珠都有類似咁既野 但都成日唔中

出2個
升下rank同d卡2先啦

d卡就升滿
係差隻品可以DK
面具爸同天35打唔嬴
前菜dk又要等復刻
super出7粒?

btw仲未識睇佢幾時會出技,出技前有咩徵兆?道具係咪都係豆+天迪+封技?仲有一個道具位放咩?

放鬼
btw我都唔知，應該冇得睇？
對面有冇氣絕/封必到就有得睇

正路無得睇敵人幾時出技, 除非S/L

好想抽下

咁我點知幾時放封技

我要等技屬機
抽技58

鬼唔係全體攻擊咩
天35好似得1個敵人

想抽埋隻超3/BLUE10倍界王拳

鬼係skip人一round

抽囉

嘩,原來咁勁我仲以為係 對敵方造成一round全體攻擊

唔洗理架總之比佢出到技封必，或者嗰一round見個勢唔對路就用阿婆封必
不過用道具封必就淨係嗰round
用角色封必就可以連埋下一round
封必係一定封到
氣絕就計機率

睇人仆街最開心?

唔明,即係點
點為之唔對路?
用完封必,如果佢果round冇出必
咁係咪即係嘥左?

我隻天35都係手痕單抽幾下中
你都可以係成功例子

我都諗住單抽定10抽

我中左2次天3悟
2次都單抽
1次係出波果陣變到超3
1次係7下流星

其實我到呢加都係抽左2次單抽
之後未用過D石

我之前都單抽中到限
依家一過200lv 就無抽過了

單抽2野

追

收工再抽

唔係走去抽速pool掛？

剛剛單抽！！！
中面爸，可以潛解

我單抽就中上面個D 你單抽就面爸

面爸個POOL黎

唔明封技即係點
用完封必,如果佢果round冇出必
咁係咪即係嘥左?

你唔好咁諗
用角色出技封就一定唔會係蹝，理得佢嗰round會唔會出技，係必須添
如果用道具封嘅話，就係例如嗰round你已經少過一半血，對面隻boss仲會打你勁多吓，你又唔知佢會唔會出必，就自己衡量吓用唔用道具，確保自己唔會死先

你玩多一排就明架啦我都係2月先玩咋嘛
你依家最緊要係升rank呀

而家都有技悟爸抽
仲有一車車速悟爸升技

狂升rank其他野唔做 ?

唔想而家抽
好似好伏

d超激戰個個禮拜都有，唔洗急，你手頭上嘅卡又唔多，趁依家仲有3倍經快d升上200rank先，又可以打石，抽多d卡
嗰d每日打1次嗰d關緊係要打啦，但真係唔洗咁急打超激
就算比你打得贏比你DK到，你rank低都唔夠cost擺

yeah又有石打啦

面具佬係咪可以食石con?

蟲蟲打咩關最快
Search 幅返巴哈篇野

你2月玩 呢加已經2XX RANK

屌，打哂成條體先得一粒18章，
係咪真係咁伏

因為嗰時4倍經，依家又有3倍經
你地仲係低rank，專心打rank嘅話基本上無限體力

逢星期1有得打悟飯個女，80體嗰關有20萬經，Hard都好似有6萬
快d升rank啦

之前打得太多活動關 所以呢加打冒險無無𣄽體力住

又輸左場悟3天z-hard
點解z-hard都咁難打

悟飯個女易打？

我2月尾玩而家都179
要放齊全隊dk起碼2xx先夠

唔洗打死佢的
送經驗的